麻煩連仔幫手del post

直接report個post會快好多

請善用 檢舉功能 及 填上原因

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

唔該哂師兄

推